[改詞]有無人同你講過幾時都要樂觀面對？ 原：半醉人間

原曲：《半醉人間》
原詞：火火
原唱：周國賢
作曲：周國賢
編曲：周國賢
-----------------------------------

《補藥》
改詞：一聲冷笑

心傷者要寄託哀思
隨性唱錯的歌詞 放縱的一時
悶或淚那用旁人知
情緒看似未如意 徐徐漸平止
雖則不智 亦決不講心事
誰聽這涵意 其實廢話早心知

滿懷壯烈的鬥志 靠自己的深思
誰可用短句告知 如幻似虛奇異故事
有如癮毒傷理智 更是惡毒像國王的新衣
掩蓋着瑕疵 卻會導致傷口欠藥醫

應清楚世界滿多姿
何以看透這星移 說破這天時
未逆難卻是如行屍
常理卻缺少嘗試 常情未如此
心酸幾次 未見分析一二
如有不平意 迎着痛悲寫首詩

滿懷壯烈的鬥志 靠自己的深思
誰可用短句告知 如幻似虛奇異故事
有如癮毒傷理智 更是惡毒像國王的新衣
掩蓋着瑕疵 卻會導致傷口欠藥醫

正面滿溢出意志 寄望蒼天親指
無非是 欺騙四肢 憑藉兩手才具意義
有愁有怒兼造次 卻尚有自由任垂淚沾衣
不快樂也好 要喊就喊不必太在意

聽日一定會更加開心

btw, 今次終於記得喺Facebook出post

btw, 那哪用

係咪呀，哈姆太郎？

原詞本身好多拗音位，你少好多，得一兩個

開心程度多負一算唔算更加開心

手快打錯

見到個名就知係周巴fans

多謝

負咗又點開心？

+(-1)

咪負咗囉

亞開心

亞健康啲fd？

偽科學名詞

亞視呢？

執咗囉

留名等聽歌

一劍流鳴

師父

瞓前一推

有無人唱

Let me try try

welcome

有個字唱錯左
夜d番去執執

造次讀醋次 巴打把聲好聽

Thanks

Version 2

副歌最尾嗰句好似怪怪地

掩蓋著瑕疵果度?

Version 3